[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #79

hunihuni

幾時公佈8強抽籤？

想Rng打skt

We vs c9
Rng vs fnc
Lz vs ssg
Skt vs msf